19歲少女媽媽

人地19歲生左個B，我19歲仲係青頭仔

你溝左條女就唔係普通既青頭，係青頭爸爸啦

綠帽爸爸